［吾皇新歷史紀錄］NBA 2017-2018賽季討論區 (148)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

[/center]

真係放左上頂

我見西書小子咁搶口，諗住輸波都會上黎吠幾聲，點知影都冇

4jim9

希望拓柒加油

歷史第一人點刀要吹奏啦下話

😘😘😘吹捧吾皇好牙

早幾日仲話如果癗朝早六點打都會起身睇

夫子今朝又唔睇波 垃圾

留名等睇你比人CAP圖

其實以前覺得MJ咁多場好撚癲
但而家睇睇下我皇冇啦啦破左個紀錄又好似冇乜感覺咁

小圈子

事實睇近績都up得出
癗近績連豬兩場西岸爭po位勁敵仲要今日打b2b
今季打雞塊往績輸2:1
d預測都幾撚有根據喎
就算唔講logic, 你7左咪bin你c囉

一日雷唔贏波，一日小子都唔會出現

理性分析，點解忍者🐢咁鐘情pull up 3 ?

縮左係個癗區度打飛機呀

?
近十輸灰熊輸湖輸76人輸熱火
又好好?

你講WB弱智又好撚殺得合理啊

要改打法啦

換安東尼做後備再轉打快攻反擊鬥攻

唔好唔代表癗咁既實力有資格食硬佢
好心你7左就潛或者笑下算
或者一句小圈子post唔bin得你c就完啦好無？

張圖夫子整 有咩搵佢啦

殺wb弱智都唔撚合理？
唔通殺佢體能怪合理？
真係on9無極限

留意返成句，邊隻字講食硬

Kobe：聯盟中Westbrook最像我

認真會唔會換🐢做後備第六人仲好？
利申迷🐢

55
咁而家食唔食到？

啫係正選揾啊得分手單打

太腸收放自如

咁你分到應該到一定未?

咁我bin得你未？

GO ON

你有你自由

咁你嘈乜9姐屌你老母

第一

係另一個係叫我上水

第二，你LOGIC ON9+改我成句意思，唔出得聲?

係咪要公係你贏字係我輸

又要搶口睇低其他實力差唔多既隊
輸左又唔比人bin得
除左瘤應該都無第二隊
(無話你癗狗呀嗱,你咁驚人地標簽你 )

據著名NBA記者Kevin O’Connor報導，繼今年交易截止日之後，夏洛特黃蜂隊的全明星控衛Kemba Walker可能再次被兜售。

公道啲講你binc可以 但有冇cap圖？

嘩

又曲解我意思

然後後句仲想要拎返炸沙，係度開嘅都知我唔會係迷龜迷雷啦

咦我話癗"唔係入硬PO"都係咁比人bin果時唔見你做架兩既

that is good question

sub Westbrook is to enhance the ball movement and the scoring percentage

however, the ball control the contest shooting is very considerable.

近兩年前，Kevin Durant決定離開待了九個賽季（一個賽季是西雅圖超音速隊）的俄克拉荷馬城雷霆並與金州勇士隊簽約。然而，這個夏天他將連續三年進入自由市場，當然大家都認為他會和勇士再次簽約，但近日Durant接受NBC體育的Drew Shiller訪問，他談到自由球員選擇時，波士頓塞爾提克和洛杉磯快艇隊也是考慮選項，但第二選擇只有一個。

「除了勇士，OKC才是唯一第二選擇。」

係開度都知你衰左又唔比人BIN得
盲撐完又介意比人話"X狗"成隻怨婦咁同人嘈足幾年TIM

邊個仲夠膽話我考試仔bust

what did u say kid?

playoff ? play boy ?

bin C??
very hard to say thur is a good team for champ

but they must win the game in Playoff first round

and they may pass to West final !

我可以做證

幾時唔比BIN JE

淨係RYO蛇都BIN過我幾獲啦

第2條又唔見其他人話我占狗我會認真屌返佢地

黎得咁及時呀你

who is the examiner?

圖都冇張 點bin牙 唔通你同静也一樣

抽水都要風紀
火箭五連敗個陣 幾多人衝出黎抽
又一班扮假箭迷 洗唔洗身份認證

抽水都有分過唔過份
zip腳就最過份啦又咪咁

jame dog is not good !

although james is a dog

his dog is not ood to bite

我Exumbb

係條片問題定點
點解好似咁慢

any one enojoy the match for Clippers vs Portland

即係咁
有人睇衰癗,有人睇好癗話佢食到雞塊、NOP
總有一邊眼光好D,一邊差D，本黎都無乜野
但你而家係唔比人BIN之餘,都算,仲要死撐自己眼光好好
我無撚野講

單新聞係咪解錯左

屌老你母二哥你柒少陣啦
係到睇緊人大戰你就不停中間留d九唔撚搭八既野

真係好慢
皇馬要佢增磅打pf

意粉單打里拿.

好狗

下
我話應該，你話我講肯定，唔比糾正返?

同埋我都冇撐過自己眼光好好，你又係邊度睇返黎

盧基治,.AND 1

咁你解釋咁多又近況又盛做乜春？
肯直接認自己睇錯巿未？

bin 屍我強項

抽著你鍾意果D咪過份囉
抽著你唔鍾意果D咪唔過份囉
不嬲係咁架啦屌你老味

Oh

就咁睇片覺得佢增重後速度未必打到3，4又唔夠高

屌你拓柒
我想落旺角大叫我愛杜老母 比個機會我ok?

睇返中國大陸CBA
D 防守好差
唔怪得NBA班老鬼可以拿三四十分

原來個留言超過500正評都會有提示

所以你意思我迷IT迷龜EVEN Curry?

其實點整張圖？用咩攪 ？

兩位唔好打strawman口同鼻哎上圖binc再差都學静也咁搵手機照電腦

乜鳩
我解釋返點解當時pick雷over金塊又唔得

睇錯市個個都會架啦

得閒推下佢

ＮＢＡ 有場波。

ＰＯＲＴＳＬＮＤ ＶＳ ＣＬＩＰＰＥＲ

睇唔睇

廣東話架

夫子第一個整係最好笑 之後整果D都冇咁好笑了

你都痴撚線
你迷邊個關我撚事
你估我好似你咁撚介意比人標簽然後做怨婦牙

尊重下，用返繁體字啦屌你

我整出黎係想幫臭G打下氣

grenn絕殺
大腸又勝

如果單新聞係譯自我條link

咁kd都幾慘

三巨頭 打成咁 邊個責任
同湖人f4差唔多

睇錯咪得囉,靜得未？

當路雲一定係最大戰犯架啦

其次龜先定pg先睇個人喜好啦

一個成場進攻端都食屎、一個一到Clutch Time就自爆

Melo就犧牲最多，但又打得唔好，當打和

人地都話playoff球隊

如果球隊大佬要負責既
咁咪我龜問題囉
呢2場之前我覺得我龜算係最正常個件
不過呢2場就

教練有責任，但進攻阼守都可以改善

太多單打， 防守跟唔捉

可以點？
補強？換陣容？

戰術改變？

ＢＥＮＣＨ 安東尼

放ＰＡＴＴＥＲＳＯＮ 或ＧＲＡＮＴ上

再簽隻中鋒，我既建議。

期待到時入左po 之前大大聲話入唔到po 依家又大大聲bin人個個
唔知會點被人bin

yes

依2場冇得講，尤其上場Clutch Time

PG就ASG之後都一路食屎

到時咪學人咁POST返圖出黎
"我無話癗一定入唔到咪得囉"

lillard勁到

你bin未
想加入戰團

召喚西書大少

本身都可以既 依家就

埋尾幾驚佢入

大飛又輸多球無得追架

Ｄ ＪＯＲＤＯＮ下年走唔走？

其實嘈緊乜？
ＢＩＮＣ 呢Ｄ ？ｒｔｑ ？

三巨頭
西書
左治
安東尼
之後講得分，可能要ＦＥＬＴＯＮ

ＡＤＡＭＳ執板架咋

依咩家姐
講到唔係我今日bin到時你就唔會無圖bin我咁
收撚皮啦

KWAN TWO DOG
DO WHAT NINE AH YOU?

咁你記住出聲屌要圖啦

有圖有真相唔係要教牙

又小圈子撐自己友

繼續

我 bin任何人c都有圖 你見過未

估唔到俾金塊收皮

牙龜要打名叔

我期待姐 咁快就咁撚驚打定預防針做咩姐

垃圾刺死好命

咁要睇刑天幾時cap圖
Btw作為刺撚表示高興
打火箭可以休lma
橫掂都可以輸多場

爭排名啊

或者Kawhi出得返carry到呢

其實有關鍵字同人名可以Google起返慢慢cap
你要binc唔該唔好咁懶啦

我想睇呀

Kawhi出撚到咩
臨出俾樓豬用標題燈
應該下季先出得番

期待期待
早幾日癗有贏果時已經BIN緊啦,扮咩姐

即係今季應該無望重返賽場?

追唔到拓柒啦而且之後仲有大飛潮人燒鵝呢D硬野 放棄火災好正常

按pop嘅做法應該會俾佢休到下季

Lma橙
又老一年

daj真係唔撚想打波㗎喎

但佢完夢暫時快過波叔
上季已經掂過西決地板

約已續 理撚得你

今季波叔如無意外都掂到西決地板架啦

同場加映河神0-7

河仔

佢個隻黑要觀望下

好難講，今年傷患太多了

正路而且暑假應該解決埋續約問題

Ｄ 隊友走下一個走下一個

留個太子係度。

下下要夾黃馬掛。

你制唔制？

傷完，換會唔會太不近人情？

定襯佢未出過場，靠之前名氣可以換到好野

價高賣之。

咁講如無意外差仔都應該有po打架啦

世界大戰抹黑了宇宙 can u feel?

Casspi呢

原來燒鵝跌到落第8

終於嘈完

清靜晒

登登真係好開心咁
然大腸咋喎

屌你老母
笑撚4

回憶大哥應該去返之前D post cap緊圖反擊

打曬底啦仲等PO咩

Green絕殺，鼓勵下隊友

大哥風範

doc個無辜樣真係

屌遲咗入場
btwon9大少去咗邊

冇入過黎？

我搵咗佢好耐喇

失蹤了

成隊大飛本來有機會ＣＨＡＭＰ

就係因為佢鍚河仔唔肯換安東尼
攪到散班。
ＣＰ３
格芬，
下個到Ｄ ＪＯＲＤＯＮ

走哂佢就安樂

潛左水

三十年河東三十年河西je

早排贏個硬佢抽回憶小子，小子潛水

依加佢比人抽返就潛水

打和啦

癗準時走線打湧

好彩今日狼同雀屎都贏到

佢兩個互抽又真係幾好笑

其實會唔會係同一人

又圍鳩回憶小子

單挑啊

又學我玩精神分裂。？

我扮架咋喎

3節完輸21分

大飛今場

５８：６８

輸廿分

８７：６６

輸廿分唔睇了

鵝表示舒一口氣

輸埋=2場勝差

西尾個幾隊都輕一口氣

大飛換走BG 搞到兩隊都唔掂
會唔會佢先係黑氣石呢

今年冇倒水拓睇

格芬有少少非戰之罪啦

其實去到活塞都唔岩打
換完之後成隊波都磨合唔到

都唔明活塞諗咩
擺明夾唔到都換

冇mb上第一都係一輪

有但機會唔大

btw
吹奏下自己先

數字人超額完成架啦
季初大家睇佢入唔入到playoff都係一半一半
而家有機過騎又邊有人估到丫

09 Magic

依個都要靠騎新年之後自爆個輪

一黎76勁
二黎今季猗的確7

睇過幾場活塞

陣地個陣格芬係企3分線控球/等波到

都cls

當年土佬都係咁

就算係大腸， 係NBA 落後廿分再絕殺勝一分都係好難既事，更何況係green佢入

好唔想睇鵝喺po
個陣殘到

不幸言中真係當佢土佬咁用

其實你咁用 用番harris唔係仲好咩

但冇人估到個process係咁快架麻

harris見頂
換隻proven star返黎

當時睇係相贏

前提都係要EmbiidI健康

火箭62勝
harden今季好可能拎得分王+mvp (上年雷霆得47勝，westbrook都贏到mvp+得分王 )

@我條女最撚索

唔洗可能

ad已經追唔到

而家睇番猗個list
成6成人唔同左

西冠都唔知有無啦

入到西決 我立即去跳樓

圖已Cap

1樓跳落黎牙

珍惜生命

Ryo蛇

好彩我有波衫相bin到d傻仔啪啪聲者

講實力架嘛
殘陣都入到 其他full team既就好好反省下啦

廢板土佬

原來火箭又要打馬廁 不過作客

反正PG未必留隊
不如第七搏一搏

Feel 到波叔果種黑氣會好似謝拉特咁樣，臨天光瀨屎。

總決對吾皇
先出黑氣 ok?

營住有呢種臨天光瀨屎既感覺， 13-14賽季全世界都祝賀緊利記20年終於有英超，下一場就算和車路士都可以奪冠，謝拉特前一場開心到喊埋出黎，點知一晚之後全世界恥笑。 同依家既波叔好似。

回憶小子咩料？hi大左？

今日好搶口

大家不如講下自己最鍾意邊D組合

malone+stockton

有得殺龜牙

一朝天子 一朝臣嘛
今日輪到佢威

有無人有西書上場最尾個pull up 3 air段gif

Cap定圖留番黎bin c先

我箭撚表示g持

如果1st round打雷霆就有危機
westbrook+anthony+george都好勁

細家嫂12射11中, 打爆gobert, 第3節中即刻坐板坐到完場

人地已經縮返去雷區都仲要J追

冇得打po嘅明星中鋒

正常 灰熊已經連勝兩場 灰熊同太陽已經拉開左啦

屌你串老表牙

大家覺得76人play-off有冇可能入到semi-final

放長雙眼睇下點
on9大戰 小子vs大少

多數唔得啦, 季尾橫掃啲垃圾隊啫, 之前對巫師, 溜馬都輸. 季後賽一收緊防守, ben就難d刷助功俾role player射3分. mb又戴面罩. 如果第四節尾段比分仲係咬住, 應該俾beal, dipo 收皮, 除非fultz突然爆發

同埋到時人地一定玩hack-a-ben, 今年當交學費,希望打到6場

打溜馬、熱火好少少

灰熊再然連第二都保唔住

熱火有d格食格, Whiteside mark到mb, james johnson mark到ben. 關鍵時候wade 又整你幾球

對溜馬要搏dipo手感差

原來第一名攞第四pick機率高過攞狀元

溜馬的myles turner都好勁wo
如果embiid一時失準就好危險

大腸又贏

其實最好係打西波巫

太陽first pick 既機會同你會出文既機會相約

100%

唔會

數字人內線防守好過外線

淨係一隻紅撚都夠死

今季塞爾特人都好勁
irving有冇機 first team

no la

無

冇可能
Harden Wb/curry

三陣都未必有

除非ben改下心態， 學初代吾皇咁瘋狂剷入内線製造機會， 唔係對邊樣都落下風(鹿例外，內線太廢)

ddr 都未到wb curry 啦

Wb?

西波巫今年有機東決。

Harden Wb/curry/lillard

DDR呢

It9真係幾慘

唔記得左
First team 睇戰績定個人數據多

登登 ddr
Curry 會然
三陣唔g

ben依家好撚勁

打到喇你都話佢刷數據既我無得講

明星賽後依家佢完全lead到隊波點去run play

幾好笑

WB有咩可能first team

咁勁? 依家排第幾?

牙龜first team

牙Ben 打波越來越瀟洒

一陣點排
harden
lbj
AD
三條柱

MarShon Brooks返左黎 連續2場20+

佢真心幾好 咁遲先翻到黎 唉

係 不過第一圈要佢帶到無MB既76人 有難度

要睇計AD係C定F

不過新秀都係建議搏入灰熊啦
其他入完隨時之後要搵定份7-11做

吾皇1.0射mid-range 準過ben好多
唔好成日覺得佢唔識射波

佢新秀個年已經打得幾好 唔明點解之後冇人要

今日bbq牙

都話人地以magic做樣板

大少vs小子

我真係點都贏

屌你牙，唔講好多人都唔知鹿個底廢

睇緊DUKE VS KANSAS 好刺激

病閪呢十幾場好返好多啦
不過對tank多
po見真章

射好D罰球啦

咁撚曬

你隊公鹿贏波牙

點睇美國隊長已經俾人吹奏？

狀元no doubt

Oh man hit the game winner

今季 first-team我估應該係
harden
ddr
lbj
davis
drummond/cousins

應該都係有人會屌我個陣

下年幾錢重簽到

我睇親都輸，上次贏係反勝76，真係唔睇好過

贏湖兩分
+82表現又差
不是好game

唔會有cousins mb都好過鼓佬

我D朋友話佢就算大傷都應該可以入一隊

俾d自己意見

明星賽就傷，一半無打

睇下今季Champ唔Champ到再算喇

如果真係跟個球隊選秀排名

狀元榜眼都幾肯定

係唔知hawks揀mpj定當值

我以為猢會贏

KUZMA打得唔錯

ok
咁一隊center都應該會係embiid

btw howard今季有冇可能入到二/三隊

公鹿真係西波嚟

五個街場友打波

只尊重brown terry brogdon jabari snell

當值咁搞法真係隨時bust

Bledsoe成日死剷爛剷

呢d打第六人好

佢真係好撚快，但finishing好差

我睇好猢班新仔，真係唔差

下年簽到巨星返黎有得搞

緊係有得搞，其實今年波唔傷，每個再打好d

已經爭緊PO

究竟雷係真廢定走緊線？我睇唔透

KUZMA 同IG 我覺得仲有好多進步空間

反而牙牛唔知會唔會真係比人搶

西書在下一盤很大的棋

打到加時，搏晒命點會走線牙

加盟小牛幫司機接班。

TT今日21mins 14板冇人吹奏既

The Ringer的記者Kevin O’Connor表示，多位消息人士都透露太陽其實在交易截止日前就試圖得到表弟，失敗後他們今夏也將繼續搶人。

此外也傳言他們將教練的目光集中在即將入主名人堂的Jason Kidd身上，而且Kidd若上任，很有機會組建未來可怕的雙塔，因為太陽隊有很大的機會獲得狀元籤，太陽有著目前聯盟中最差的戰績，而狀元最熱門人選就是亞歷桑納大學的DeAndre Ayton。

本場比賽，雷霆三巨頭之一的「甜瓜」Carmelo Anthony表現亮眼，此役投進5記三分球，砍下23分9籃板，而在此前五場比賽，安東尼的場均得分僅為9.8分，此役他表現優異但無奈球隊仍以輸球坐收。

「我當然想在場上。」甜瓜說道。「但做出這個決定的不是我。」甜瓜在賽後採訪表示，這是他生涯第一次，在第四節的關鍵時刻，沒有在場上執行進攻。

走線狙擊湧

打20場先有1場好波

猗狗都唔好意思吹奏啦

狙擊25姐

近34場打出32勝2敗！

火箭>宇宙勇

阿仔就出世立.

生性啦阿TT仔

我都覺

D人成日話kuzma 見頂

潛力呢d你點知

好拿勁喎. 雙塔....

AYTON 打大前鋒.. 正呀.

接棺就有佢份.

司機打多年咩?

Kuzma解決到持球進攻能力弱嘅問題就=AS

但依樣真係講天份

e. g. PG咁多年持球進攻都唔算頂尖

組雙塔同留鵝有乜分別
Ad點都勁過ayton啦

Ture ar
依加表弟係要打playoff
去太陽做咩

你太陽簽到多粒星另計啦，但邊有可能

溜馬對熱火果年佢ok ga

不過好慘 pg呢d係歷史上唔會留到名

唔會有人提起佢，反而monta ellis都可能仲有

唔緊要 夫子喺玩具台留到名咪得囉

太陽仲要幾多年先入得返playoff

太陽係backp差
正選有 Payton Booker JJ Rookie
真心執走Bender同Chriss 特別係Chriss 做Role Player都唔夠穩定又無腦
如果執得好role player 都仲有D機會入Playoff既

咁我又唔覺日後愛麗斯會出名過PG喎
話哂都一代溜馬當家，入過2次東決

Chriss 依加渣滓幾時收皮

好似話Doncic FG% 3pt%都唔太理想
正式宣佈 行情上 Ayton>Bagley>Doncic

所以去硬我湖

大家覺得今年rookie一隊應該點排?

有無Draft網推介?
Draftexpress轉左介面之後好似有D內容去左ESPN
EPSN又有好多內容唔俾public assess
Draft net我自己又唔太鐘意

1. 阿笨 咪嘈 達仔 芬蘭仔 架仔
2. 波仔 DSJ 煲蛋 艾迪巴約 J.Collins

難講，今季都係睇隊揀人
係得Ayton叫跑出左，但都未去到前年Ben個種未選已知鎖定第一嘅程度

波應該有機會一隊，係出場數影響

A頓都9成架喇

有啲似帝王時期既方中信

又講rookie，對新秀唔係好了解

出場數好重要，一隊應該鎖定晒

咁又冇咁差
Peja帝王時期受助率應該有6~7成
PG 應該55%樓下

Kidd

冇可能

一隊 Embiid
二隊 Towns
三隊 Jokic

JOKER

太腸今年fa 可唔可以出到2份max

Ben果年根本就係差距太大 或者應該話其他太流 BEN唔洗出力都跑出
睇番2014到今年 頭3又係PF/C 得Embiid Towns Okafor
Embiid因傷先會去到第三位 Okafor原本好大機會第二
基本上打內線要入頭3好難 特別係內線角色比外線低 加上試過好Bust既內線前列 e.g. Thabeet
而Ayton真係無咩大弱點 無咩negative news 就算之前Arizona爆出左收錢事件都唔太影響到Ayton既話 真係睇唔到可見既將來佢會唔係狀元

比起Bagley Ayton雖然係球隊重心 但ISO機會無Bagley咁多 數據相對難高D 但都交出左好好既數據
雖然Arizona早收檔過Duke 但係出局個場Ayton係交足貨既 但係Bagley就相反 對Kansas (輸個場) 得分去左外線 (Gary Trent 同Devual 有睇都知佢地呢一年行情下降得幾多啦) Bagley係連埋Carter一齊Carry唔到內線 仲要Bagley係四場March Madness得一個Steal而一個Block都無
關鍵比賽打成咁 平時數據再令都無用啦

比起 Towns同Embiid (Okafor bust ed)
NBA Ready(對抗性): Ayton>Towns>Embiid
身高手長: Embiid=Ayton>Towns

講番球隊需要 家下排好後既球隊 太陽 灰熊 鷹 咩直
無一隊係所謂Center位撞人 仲要Ayton>Bagley
我諗唔到任何可能性Ayton會做唔到狀元 傷患可能係唯一既可能

好可惜，係唔交易嘅情況下，一份都開唔到

Ayton對手係當值je

Knight出緊14M一年
拳王13M一年
Dudley 9M一年
單單係呢三件都死得啦
過左下年又要續Payton
基本上個Payroll係壓死左下年 但如果可以盡快真係搞搞佢
我覺得Booker Payton JJ都交到貨 值得下年就試下拎好D成績

刷分仔會max續約，乞衣頭唔知留唔留，經過咁多場覺得留唔留都無所謂，拳王Dudley依啲一年約想清唔難，如果再清多啲人應該可以開到多一張max

當值? I doubt
睇佢岩岩個場 TO仲多過Assists
仲要加左磅 太多uncertainty
近年好似唔多international入到頭3
印象中最近已經係KP
暫時覺得睇workout 如果impressive到好似KP果次咁
我覺得都算有得同Ayton一比
如果唔係 對唔住 有分野 scouts可能會覺得High risk but only decent return only

睇當值年紀同佢係歐洲賽場表現，絕對有機會搶狀元

但真係要睇隊

e.g. 熊、牛

不過當然我同意你ayton大機會好多

Payton緊係唔好續

PG要搶代替唔難

反而你簽左=鎖死未來幾年空間

無記錯Por仔係歐洲d數據好屎?
當值d數據好似好好多

YES

以當值年紀，佢份STAT好誇張

乞衣頭講真唔勁，射波防守又唔掂，我寧願大腸用兩個中遊籤trade up選啲pg算

KP當年workout好之餘 如果唔係Simc 我諗換第個GM都未必選
(你睇佢唔理workout廢到咩咁選法國仔唔要DSJ就知啦)

不過諗諗下有個點 就係D好有信心搞得好doncic打法 打得好PG既GM會選佢
始終成個Class都無咩好PG 最盡都講緊係Sexton (似SG多D)
其實名次事小 反正係識唔識培養 特別係Bagley同Doncic
萬一失敗左....可能係Randle or Dragic之類 (no offence)

都未必，佢完成度好高

最理想比佢去到鷹個隻百廢待興嘅球隊比佢舞

利申，迷當值，可能有BIAS

佢上限高極有限還高極有限 但其實有Booker JJ加內線新人
PG既位就變相唔洗太高進攻天份
當然有好D既選擇係好事 但如果成本太高就咪搞
仲要今年同下年外線都係比較弱
今年係PF/C強 下年睇落係SF強

Shot-blocking rate Block%

Deandre Ayton, Arizona (17-18) 6.1
Karl-Anthony Towns, Kentucky (14-15) 11.5
Joel Embiid, Kansas (13-14) 11.7
Anthony Davis, Kentucky (11-12) 13.8
Greg Oden, Ohio State (06-07) 12.7

護唔到框都幾大問題, 又未必可以好似towns咁靈活打到pf

無所謂 我個人又真心唔太了解Doncic
基本上睇波多少都要主觀判斷 所以Bias係人都會有
睇完你條link 我係怕佢三分唔夠準 剷入去又唔夠撞

當值係pg咩，佢依家打4號位，以佢依家嘅運動能力我唔覺得佢打到pg，佢頂龍算係識傳波嘅前鋒

6尺8打咩PG

佢又唔係閪咁強身體質素

3分問題唔太驚

睇佢個FORM唔錯，再練下IS OK

同埋佢FT有8成，我唔會太擔心佢投射能力

防守有進步
射波keep 到

如果真係開發到持球進攻就正

中產都唔知有無

持球進攻由廢變頂尖好難, 印象中得leonard得

Playnicker幾時開個DRAFT POST

費事阻依邊

無去認真諗其他

唔要求kuzma 做到iso 狂人

Switch 到mismatch 打得入都安慰

應該無掛

數據ok 但場上除左防守可以外基本全不能

係draft trade 個first round 選過個好過

D歐洲囝撞兩撞，心理質素又唔夠就bust得

基本上佢唔傷都好難BUST
對抗性我覺得冇問題

mb點會一陣
字母哥 ad喎

所以要睇擺AD落C定F
擺AD落F有機會偷到雞

大家覺得今季之後邊D球星會退休?

如果ad落C
字母哥有可能入一隊

Andrew Wiggins

我都係排KD over 字母

ad唔會落C啦 表弟傷左都係出okafor打C

屌你老母

8亞皇Foj

原來Steven Adams先得24歲

未老先衰

Wade,rose

Carter, Terry

開唔開心 撚到OKC

Vc 無啦啦係國王玩左年
On99

佢自己唔去湧士

差極咪意粉咁

我驚係畜龍個意粉

變意粉 真係JUMP

真，其實都放晒口風可以嚟

字母真係好撚廢，ddr未必差過佢

Porter有無頭三

1. DeRozan Harden James Davis Embiid
2. Westbrook Lillard Antetokounmpo Durant Towns
3. Irving Paul Aldridge George Jokic

今年F位真係好廢

帝王出1年8M

大佬呀

高佬都會老架

咪幾好，唔洗比人話痴冠，有骨氣

curry有無入唔入到一二三陣 都傷左陣

無野嘅，會後悔一世姐

到咗我地呢個年紀，仲需要人明咩？

咁vc 要出場時間丫嘛

唔應該入到，因為場數少到stat都唔qualify
但係佢係curry

00:16 Ball fake. 搞掂，搞掂！
真係講緊白話？

5-10槍！列拿特親弟弟遭槍擊 美國太凶險了

香港時間3月31日，據美媒體報導，雖然拓荒者當家球星列拿特剛剛迎來兒子的出生，但是他同父異母的弟弟卻在昨晚遭遇槍擊，而且身上多處中槍。

據悉，當地時間昨晚，列拿特同父異母的弟弟賈雷爾-列拿特（20歲）在俄勒岡州的一個停車場遭到兩名男子的槍擊。據現場的目擊者稱，兇手一共開了5-10槍，而警方相信賈雷爾-列拿特是一次目標襲擊的受害者。

慶幸的是，賈雷爾-列拿特在身體中彈的情況下成功逃離現場，並且衝進了附近的一家購物商城。而那兩名兇手也逃離了現場。

事發之後，賈雷爾-列拿特被送往當地的一家醫院。

對於列拿特來說，最近可以說是好事壞事一起來，他的兒子剛剛出生，而弟弟卻遭遇槍擊。

今天，列拿特已經正式歸隊，他在接受採訪時透露他的弟弟賈雷爾-列拿特身中五槍，但是目前身體狀況趨於穩定。

GOT'EM下話

我呢廿幾年乜都無做過，我唔想到熄燈個陣，我­連一件值得記得既事都無啊！

打NBA死得人架

我仲有野輸咩？唔～緊要啦。

白話
你係支那人？

Champ又好唔Champ又好，啲嘢都返唔到黎架喇

Mb 會到年度team 會唔會踢著rose 條款再加佢人工

要兩次all star starter/兩次all nba team/mvp先得

姐係1asg 1 NbA team 唔夠？

無左好多錢

唔得，邊有咁易開到

好似改咗例今年開始第四年入到all nba team就得

開左專講Draft既Post

巴打們請入

Rubio算唔算bust？

你鍾意咁講我唔拘嘅

大家點睇公鹿
有無機會同速龍打到第6,7場
今年個陣都齊整
字母哥繼續mvp表現
Bledsoe補強左pg位
中間頓又打出水準
Bench有新仔又有經驗老將
最緊要係夫子愛將出番

正路應該有 有機會黑8
除非今年西波真係唔再西

唔可能，閪龍一定有二輪

其實絕對有機會黑八

不過講就咁講，上年速龍一識打字母就屌打到底

今年一開波就識打，公鹿仲頭痕

不過講係咁講

鹿優勢在

1.PO= 巨星籃球，公鹿散手波有機盲拳打死老師傅

2. 上年字母孤立無援，今年算係多左好多可用之兵

3. 可能係印象流，速龍三分好似火力一般，兩分兩方咬公鹿好難咬死

4. 公鹿最差係防守, po有兩至三場俾佢調整點打，再廢嘅教練都諗到方法掛

鹿優勢在

有夫子

燈力極低

唔知公鹿會唔會解放+82

一句唔好聽嘅

+82再爆偈都可以平續唔洗煩

瑞典皇家科學院諾貝爾獎評審委員會宣佈：湖人名宿Kobe Bryant憑借其退役長詩《親愛的籃球》獲得2018年諾貝爾文學獎。

+82再爆應該唔洗續唔洗煩

底薪點都要

根據NBA記者Adrian Wojnarowski報道，若手術和恢復過程進展順利，76人中鋒Joel Embiid有可能只會缺席季後賽首輪第一場比賽。

佢會選擇去cba

屌你老母我條女最撚索
你條女呢世都唔會比綠帽你呀仆街

唔順利呢

女權左膠又有機會出手啦

球皇勁撚到 又奧斯卡又諾貝爾

CLS

屌牙

撚有

屌
原來係hupu愚人節新聞=。=

想要個冇樓豬嘅地方

Hupu

道歉

愚人節快樂

Fake 上 fake !?

發覺你成日都為左抽水求其打住d 野先 慢慢睇清楚d都唔肯

+82黎甲一做MJ啦

Steve Nash back in player role till the end of season for the injury prone GSW

April foolg

Former standout playmakers Steve Nash, Jason Kidd, Grant Hill, Ray Allen and Maurice Cheeks head up the 2018 Hall of Fame class that also includes the WNBA's Tina Thompson, coach Lefty Driesell, Charlie Scott, executives Rick Welts and Rod Thorn and Dino Radja, Katie Smith and Ora Mae Washington.

有Ray

到底HOF係Jason kidd, steve nash, Grant hill
定係
Jason kidd, steve nash, ray Allen??

即係有無grant hill

樓上2個識睇英文架可?

姐係有無nash

The Minnesota Timberwolves have announced Jimmy Butler (knee) has been cleared for contact.

屌你個西似乎真係想係SEASON完之前出JB

單腳都要打

比個標題伏左姐

痴鳩線

Next rose

無啦無啦今季都唔會出番黎

一眉毛冇左一眉，個樣正常左好多

john wall好返，仲入到15分同有14個assist
咁樣巫師po有機會偷雞wo

美國時間星期六，美國籃球名人堂正式公佈2018年的入選者，除了早前傳出的三位球星格蘭希爾（Grant Hill）、傑特（Jason Kidd）及尼殊（Steve Nash）悉數入選之外，另外曾經協助塞爾特人及熱火贏得總冠軍的阿倫（Ray Allen），與及四次入選明星賽的名宿Maurice Cheeks亦同樣榜上有名。
早前《ESPN》資深記者Adrian Wojnarowski報道，未有指阿倫會入選，令不少球迷認為他極有可能落選，但最終這位聯盟累積射入最多三分球的名宿成功入選。阿倫職業生涯除了有兩隻冠軍指環外，亦曾10次入選明星隊，更代表美國隊出戰2000年悉尼奧運，成功奪得金牌。

08塞軍怨婦隊又嬲嬲豬

其實it9 真係好適合塞，獨有怨婦特質。

坦白講真係冇咩可能grant hill 入圍,,ray落選
兩者成就差太遠

Basketball hall of fame
Not NBA hall of fame

得喇得喇。心照不宣喇

是鳩但啦
齊齊入咪幾好
又唔係有錢分,又唔係割人分肉
打個和,SUPER

東決預演冇人討論

東決？

你指ＢＯＳＴＯＮ 定多倫多？

呢場？

morris咁都冇走步

聽呢到d人講，有john wall隊波會廢左

所以唔睇好

越接近Po,西波龍越顯現季後賽特質。

平手

今季lowry加ddr真心好勁
希望po入到conference finals la

ＨＯＦＯＲＤ教仔

唔用wall反而仲勁

DDR中距真係好穩

垃圾塞做乜鳩 係咁炒Easy bucket

basket 自膠

tatum

連錯二次，ＨＯＦＯＲＤ 想抖

少帥快Ｄ收佢

啱啱and 1

Morris

Brad Stevens d變陣真係好勁

塞真係好撚癲

傷咗邊個都變到陣，場場打強隊都close game

細Mor又黎料

咁落地有少少驚

如果,咁都無FOUL

洗咩設立FOUL?

無事, 出得

Brad 仔

打頭

應該冇受傷

多倫多應該書了

無料到, 雙炮.

Celtics宜家守Switching 2-3 Zone

我屌，啲防守勁撚到

有冇人覺得少帥帶隊可能已經超越咗波波

邊撚個無聊狗係到負皮

CJ for threeeeeee

Air ball

波波拎佢個隊肯定打得仲好

屌細mor又clean block，

塞係咪都殺入去搏foul，唔洗打了，完

Tatum

未必

Brad啲變化多啲

西波龍返黎啦 今年東冠係我塞啦

世界大戰抺黑宇宙了 Can You Feel

in 西波，we trust

覺得我巫會報仇，西波龍就算9數喇

又睇少閪龍

MoRRIS 講[口[口句野都比人T

球証大撚哂

我都唔想架

越接近po 呢隊波就越feel到西味。

我覺得閪龍點都入到二輪

今朝個個拜山，冇人睇波？

速龍輸

拜下午.

YEAH

根本係泡泡龍

扮咩恐龍

少帥>>>>>>波波
波波淨係得一招就係將禿頭變正選
少帥勁太多

網

Ching Sick ball

勁呀波波打廿年都係一招就夠

今日勇d all star出番哂黎除左curry
不過拜山無得睇波慘

帝王個45號對手粗撚到

爛網廢撚到

Kd啲進攻

LINK呀

根本係球賽轉營

試三分拿分多過二分

見到勇士射得開心射到總冠軍.

於是個個都走出去MK 射三分.

就係咁簡單

仲要事實上d人無準左
只係射多左

少煮做咩出得7分鐘就冇得落

唔撚係掛

雖然無咩可比性

傷左

橙呀

樓豬

睇宇宙勇既LINK

比教練dnp呀原來

？

呆即係教練知佢傷唔比佢出LOR

杜蘭等最後一韓唔入.

屌.,扮射波,.連關都唔中.

MB

四年前，Embiid曾在社群網站上痛快的撩了一波歌壇天后蕾哈娜，他想和蕾哈娜交朋友，得到的答案是：蕾哈娜要Embiid入選全明星賽後再談這件事。

今天76人擊敗塞爾提克比賽，記者就這件事詢問了Embiid，後者表示：「她當時拒絕了我，所以我為什麼還要回過頭去追她呢？我很可能不得不邁過去，然後朝下一個目標前進……相信過程。」

美國未到愚人節wor

mb同連登毒撚一樣要4月1表白

帝王3分射左幾多球air

即入

勇士3巨頭出返黎
想偷我雞？

根本要輸啦KINGS

要AYTON呀 大佬

牙杜証明自己先係聯盟第一人

岩岩聽緊Bill Simmons個台

佢話Curry可能場數唔夠無陣

逼害禾湧牙

當還債

佢憑咩?
轉會第一人就有佢份

Curry而架打左幾多場？
係咪得50幾？

51

火箭第一

常規龍 季後蟲 垃圾隊黎

咁真係有機無
3分2都打唔到
會比wb偷左佢2陣個位
3陣cp頂上

Cp3

笑死人咩

CP 都唔夠場數啦 成日射波

wb坐底一陣喎

咁既成績都一陣 DDR先啦

係，入到西決Ryo 會跳樓

Rapper呢

Harden DDR lillard wb膽

Ola?ki 夠唔夠場

Mccaw

ki 60場
勉強夠

vince

岩岩復出，宜家又傷背

邊個傷

睇到都痛

Vc淆哂底

見到vc個樣，嬲唔落

契仔嚴重受傷

VC 大撚獲今庚咩光環都冇晒

咁樣撻法分分鐘從此收皮

下年冇得加入勇

VC呢下真係好on9

好大獲喎

希望無事

shit! 又傷一個

2隊圍埋一齊pray

成班圍圈好感動

Cook準備好上位了

又要還債

使唔使慶祝

今年咁多人傷
關唔關早左開賽
小左熱身賽事

好似本來有十幾場, 減到得十場

我諗係為佢祈禱

想佢無咁傷啫

冇判flg foul?

契仔唔出你地開心都黎唔切啦
扮咩姐

我勇大把貨.

傷一二個算乜?

我地打團體籃球架嘛

NO

其實睇REPLAY 唔係HARD FOUL

依球都唔係惡意....

事後唔知啦

而家睇邊隊都好，一見到有人衝底個心都離一離

Cook正式上位

射反三分最安全

射3分會比人ZIP腳

好似話本身勇要waive一個位出黎比cook
Casspi同mccaw都係最有機會

前人zip腳 後人還腳

zaza效應
除左條仆街自己之外差唔多個個都傷過

Casspi都唔知幾時復出

依家唔知邊個話Cook打得幾好，季後賽都冇份出；實用契仔

依家咪如願，可以用Cook

不嬲都有道理

永遠無得打playoff嘅男人

即刻影住ZAZA

表弟先岩

去勇本身預有ring袋......

希望ad唔好走

過半季已有RING袋

點解乜都要話係還債
咁馬刺應該仲未還完

詳情睇返16 game 1 Kawhi傷左之後

Casspi耐過表弟

還債都唔得，湧迷玻璃心

但kerr成日雪casspi

召喚怨婦

上左水啦

應該回緊帶cap 緊圖

又咪我個d

VC

打緊機 不了

hupu d我勇已經開始輪緊卡達

e.g.點解唔保護mccaw落地

果一秒 反應唔切就反應唔切
意外無人想

球證惡撚過共產黨

"Man, it's annoying, you know. Why we matching up? We got one of the best centers in the league. Why we matching up?," said Whiteside afterward, according to The Sun Sentinel's Ira Winderman. "A lot of teams don't have a good center. They're going to use their strength.

"It's bullshit. It's really bullshit, man. There's a lot of teams that could use a center. Shit. That's bullshit."

白邊

十五歲打咩機

Dennis Schroder requested trade

可以去邊

Klay

似傷尾龍骨喎

好撚大獲

［東西決開始］NBA季後賽討論區（48）

[zaza仆街死]NBA季後賽討論區(49)

NBA playoff 勇士 vs 馬刺 Game 1

你自己睇啦我算厚道啦

生涯收league

真係CLS,打個emoji都比人封 習帝萬歲

邊隊要pg

20M 可唔可以拎哂 B-Easy + Burke + OK4?

我屌 ，係屈落盤骨以上條大陣

西都冇得再屌

我會估魔術

打2,3年就收league

呢條友講野成日中

好似right ankle都有整到

腳同雙手都有瀉到力

希望唔係真係咁大獲啦

老人家變有力氣

咁可愛又係還緊以前馬刺既債？

眼睇就無心既

條友而家分分鐘坐監喎 要佢做咩

carter反應唔似特登

係 而家Mccraw Curry都係還緊Zaza債

佢地話係還緊保雲條數

保雲-》卡特-〉契仔
因果循環

郁都郁唔到，就咁睇好大獲

點都好 希望唔係太大獲

我都想知source
好似冇乜見到邊到有寫

老將又唔係playoff team得鳩閒整你咩

而且牙達最明白比人整傷嘅感覺

Ok 原來係咁，咁我希望勇士全體同可愛都斷手斷腳，齊齊還債

咁樣落地就算背唔傷腳都傷

Casspi打唔出水準
McCaw仲後生

咩光環都冇晒連入湧士R戒子既尾門都冇左

踢走zaza 仲好

成日jer我

縮唔切，冇計
意外就係咁樣發生

今次玩完了

Pray for Mcaaw la

佢傷唔打緊啦
Cook傷先大鑊

God dammit. I'm not mad at you; I'm mad at Vince. He knows better." - Steve Kerr to a ref after Patrick McCaw goes down with injury

高興啦契仔仲於收皮啦

驚佢收league 咁快冇得玩炸

原來占皇連總得分榜都試過連續八季第二

今次真係大撚獲

咁zaza整到人都係笨拙同冇心啫
我就撐vince冇心同人老反應慢

VC真係無心既

他只是比較笨拙。

VC俾人zip得多今次攞返少少債姐

會否career end

雙重標準

Kerr同VC既反應

Vince

出現了

咩事

好難講牙

睇下係咪傷大陣

男人最緊要咩牙？條腰牙

他只是笨拙
係good d黎 只係收唔切

嘻

冇前科冇大爭議動作

講乜雙重標準

ok ，無殺過人，第一次就無罪

McCaw said "I can't move"

你錯logic喎

Kerr 個樣老左好多

真係驚佢尾龍骨嚴重受傷

有光環咪無人屌
其實好合理

真係傷腰就.......

收膠啦屌你

無呀，我認同你

都話佢只是笨拙
老人家手腳慢

如果你拎整傷人類比殺人

which mean對應嘅係

冇心\誤殺 同 有心\謀殺

何來冇罪之有?

睇下人

張師兄好耐無見

你講咩，佢話無前科講咩雙重標準，咁我咪話我錯，認同佢第一次就唔使畀人鬧囉

湧狗表示祝賀

杜蘭特表示：「Zaza不是一名骯臟的球員，當你想傷害他人時，你得完美掌握時機，我的意思是，我們不是那樣的球隊。Kawhi是一名十分出色的球員，我們對他只有尊敬。我們都希望他能保持健康，當時我們只是想封阻他的投籃，我們打得很努力。
「當時的情況很不幸，我希望這一切沒有發生，但是我覺得並不是故意的。你不能只聽推特上那些人的意見，他們不是理性的。我希望Kawhi能打下場比賽，希望他的腳踝趕緊好起來，但那個回合真的不是故意的。」

其實盆骨或者大腿骨嗰頭移位都有機

我屌

有心犯規啦睇落, 但估唔到佢咁跳得變左咁大劑

OPPS

又玩泥漿摔角了

首先要講清楚
1) 攝腳無論係唔係蓄意都係有錯，一定要俾足夠空間球員安全落地
2) 同意 JVG 講法，一出現攝腳情況，應該自動判 F1 犯規
同防守球員打中頸以上位置一樣，絕對屬於係 excessive contact，至少要判 F1，本身 NBA 設立 flagrant foul 都係想保障球員安全，攝腳危害球員安全
3) 睇返往績，Zaza 打法一向算係比較 dirty/physical

睇返段片，Zaza 行最尾一步果時已經轉左身望個波
當然佢有可能係想放隻腳出黎博攝腳，純粹係想博下中唔中，唔中都冇影響
所以重點應該係放係佢最尾果步到底係唔係冇必要
一個接近七尺，運動能力係 NBA 唔算特別強嘅中鋒，switch 左去守一個得分能力強嘅外圍球員
俾 Leonard 一下 side step back 拉空左距離起手，close out contest 一步停唔到 momentum 我覺得可以理解
咁做肯定係好危險，有得睇 replay 嘅，除非係想蓄意整傷人都唔會咁做，不過係剎那之間就唔同講法
Horford 最近都試過攝腳，Game 1 整傷左 Morris

當然呢單野唔係冇疑點
Zaza contest 完之後應該感覺到有人踩中佢隻腳，點解佢仲起跑？
球證一吹 Zaza 點解即刻有咁大反應？Zaza 點知球證係吹佢而唔係吹 loose ball foul 或者係進攻犯規？
我會話，Zaza 有樣野同其他中鋒都幾唔同，搶唔到籃板嘅佢有時會 hustle 跑去對面藍底博快攻機會

0:30, 1:10

同埋一聽到球證吹犯規，無論係球員球評定球迷都好，直覺上第一時都會認為係吹防守球員 contest 打手犯規
加上球證唔係 late call，Zaza 可能以為球證係吹佢打手，但係佢知道自己擺明冇打中所以先咁大反應，我見 Draymond 係 weak side 都舉高雙手
勉強算係解釋到 Zaza 嘅行為
當然，攝腳無論係唔係蓄意都係有錯

點解會話 Bowen 係蓄意而 Zaza 未必係？
因為 Bowen 有攝 Carter 腳嘅往績/歷史，佢唔係第一次咁做
仲有頭兩次 Bowen 係冇移動下，無 momentum 無啦啦伸隻腳出黎攝

仲要考慮係 ace stopper vs 七尺冇咩運動能力中鋒呢個因素
Bowen 果幾次 同 Zaza 呢單明顯有分別

如果有人想話: 係冇打過波/支持勇士/盲左先會咁講
Leonard 自己同媒體講話 Zaza 唔係特登，唔認為係 dirty play，只係想 contest shot

@mikefinger
Kawhi told me he does not think the Zaza play was dirty. Said he was just contesting the shot

好文不妨一睇再睇

進攻同防守都有得比?

表示：「Vince不是一名骯臟的球員，當你想傷害他人時，你得完美掌握時機，我的意思是，我們不是那樣的球隊。Mccaw 是一名十分出色的球員，我們對他只有尊敬。我們都希望他能保持健康，當時我們只是想封阻他的投籃，我們打得很努力。
「當時的情況很不幸，我希望這一切沒有發生，但是我覺得並不是故意的。你不能只聽推特上那些人的意見，他們不是理性的。我希望Mccaw能打下場比賽，希望他的腳踝趕緊好起來，但那個回合真的不是故意的。」

渣ga

有心就攬埋去FOUL啦
就係無心先出事

Kawhi俾zaza傷就冇心
Vince傷mccaw就有意
都幾好笑 湧

廢9 nice catch

傷腳踝咁簡單？

全面進場

雖然卡達出曬名dirty，但係唔可以因為佢既往績就唔比一個機會佢，連案都唔查就判佢有罪，咁太唔公平。

佢改潮文改少左

擺明改文黎=.=

上面有原文架

只係同到篇文改改個名就唔同觀感

又表現割席

攝攝下呢D陰濕野又唔係少見 佢想唔FOUL就直頭唔埋去啦, VC老波骨點都唔識

我真心相信還債論

唔知有冇心

但睇得出VC好內疚

佢冇諗到會咁大獲

想抽下水，埋去撞一撞啫，點諗到個死仔落地落成咁

Ok
Irving 入勇

總之刺狗要斷手斷腳就梗架啦
可愛 睇過下 大半季無得出睇下邊撚到可愛

MCCAW 瘦到成條柴咁 冇咩保護就真
仲要岩岩先傷好

Carter在比賽結束後前往勇士後備席並為自己這個犯規向勇士主帥Kerr以及勇士教練組道歉。

禾湧們應該高興你地最憎既契仔收山啦

似係完美咁收山
番山嘅機會都冇

唔道歉都唔得啦
傷左個後生仔 分分鐘收league

還債輪又贏
個陣抽得咁撚盡，依家抵比人抽返轉頭啦

用契仔擋煞還債完美保護名叔

重等25俾人放飛機

VC:還債牙吹牙

牙達咁就敗咗一世英明

不過都好
湧唔使諗炒邊個
直接炒9契仔留cook就得

佢冇心都會俾湧當有意架啦
所以抽下水啦

湧迷應該高興你地最憎既契仔收皮啦

唔講以為kawhi已經還完債出得黎打波tim

可愛死番屋企打2K啦

Ching又話從左良既

我無咒人 用番言論回應番姐

「這是一個不幸的回合，我相信這完全不是故意的，看起來他（Carter）被困在了那個回合中，他想干擾，隨後想躲開，但是Mccaw衝過來的速度太快了，這是一個不幸的回合，我相信Carter不是（故意的），我們更衣室的人都相信Carter不是故意的。」杜蘭特說道。

怨婦又撚

加多句他只是笨拙好唔好 金句黎

從良 人唔笑

真係好撚癡線

牙達你老底過黎湧幫手，就原諒你吧

牙杜上

自己屌返自己

事實証明cap圖binC先係係正路

契仔而家咩情況

大撚獲

可能人生收山

冇眼睇

Kawhi未出得=Fact
咒人=唔係fact
分到未

咁mccaw同咖哩都應該有排都唔出得

咁叫Binc廢撚到

所以我話大家都還緊債

咁點先叫binc 純粹好奇問下

老師又中

我話kawhi而家未出得番咋wo
我唔係話佢以後唔撚出得番
你地係咪覺得一樣？

25準備好未

都唔係話衝住出黎認

所以話唔好得罪刑天
佢係呢到既怨婦痴線佬

我無得罪佢 成日都貼我出黎

牙清你講咩都中 點唔貼你牙

呢到好多痴線佬

Agger
睇得玩具既都係咁上下

呢樣真
佢真人應該好撚煩
成日同一個話題講百尻幾次

重申 我針對佢追擊還債論
唔係針對球員/球隊 請見諒

ESPN Sources: Golden State guard Patrick McCaw experienced numbness upon landing, but has since regained sensation in leg. A chest X-ray came back clear. He is awaiting results of CT Scan and will also undergo an MRI.

湧狗
VC呢下明顯唔係有心啦
你地既ZAZA就真係場場有心 故意啦

vc條仆街收完人山再扮衫悔

agger

好過ZAZA 連扮都唔撚扮

Agger

還債要還一世架問下你D湧士朋友啦

Irving

毒撚係到做緊咩

湧狗 屌你老母啦

公海隻刑天:還債牙 真係癲得好撚痴線
所謂既波台痴線佬連佢一成都冇
佢人生除左反勇之外就無人生意義

Patrick McCaw update: CT scan was clear and he will undergo an MRI at TBD time.
7 replies 152 retweets 465 likes

改緊潮文

原作者在此

tatum好勁
但佢下季仲有冇可能有咁多機會，hayward下季應該好返wo

Hi

寫得好

你地班友仔McCaw情況根本冇人關心
有水抽有得單打發洩先最重要

所以Kawhi咪還緊Bowen d債囉

冇錯

契仔傷
其實班勇迷有無暗自有少少高興

屌你喇，選擇性失明

安西教練同lue幾似

反湧係低汁D

似vgd

不幸中之大幸，送醫後雙腳已有知覺

最新消息

booker搞人=喊打喊殺

今朝無睇波唔知咩事，睇左mccaw 條片真係覺得好撚sad...
睇埋呢條片就覺得死勇狗抵撚死

吹牙

咁booker真係冇得洗喎

大家都intention foul，一個仲可以兜

咩

我以為你講緊其他

Booker脾氣差真係冇得洗

新仔搞嬲老將互打，新人正仆街
老將差啲整廢新人，莫帶恨意看老將

請珍惜痴冠黑氣石1.0

如果刷分仔同Carter調轉，都係刷分仔比人鬧

VC有俾人zip腳今日只係追返少少債姐

冇野啊?

你自己問心Booker係咪多報復性動作，今次唔關事都拉埋黎抽水

做德湧狗就預撚左啦

上面有人叫刺慢慢還債

我想講LMA咪傷鳩咗，還緊囉，好明顯冇睇波9up引戰

理性討論
勇士今年有冇機連續4年總決賽?

好耐無見過西書大少

無，雷霆vs綠軍(有艾榮)/速龍

唔好逼害牠了

人地放假屌女屌到傻

希望聽日雷贏到鵝喇

加油啊小子

雷霆入finals可能性唔大wo...

齊腳冇問題

佢抽緊水

今晚打凌晨波
唔洗訓架

班力架不嬲夜晚先蒲頭

dllm vc 老屎忽整傷人

呢排忙無咩睇波 但每次睇nba新聞 都見到人傷

又唔好咁諗嘅 mccaw個球好撚傷
不過生命石依球flop到on9仔 如果佢咁扯skal落嚟整親人就真係仆街死

點解報應唔係落返呢啲人到 點解要報落清泉到

諗起依單

前人zip腳後人還腳

嘩 屌 原來生命石打波都咁dirty 贏緊十幾分 仲出呢啲陰招 垃撚圾 難怪個天對咁對你

Btw大家做乜咁支持cook

McCaw有消息未 傷邊度 嚴重成點？

因為契仔廢 cook起碼有貨交

最佳怨婦

照左CT，情況良好，聽日再照MRI

宇宙勇今年好黑 傷兵潮 又面對火箭堀起 天亡勇士皇朝

老老實實宇宙勇 傷半隊都夠打啦
仲有第二SG 淫K
最佳防守球員廢鳩
NBA第一人 食屎狗

仲有招絕學 等唔夠打先出 4個都打5個都夠啦

勇士三連霸冇死角

無抽

以雷霆可以話刷馬刺嘅實力

應該真係制霸nba

個教練係波波或者少帥 最少西決

真，講真年年冠軍隊都起返有返一兩個dirty player

箭邊個係

波叔半個 Ariza 半個？

少煮會唔會嗌trade me
未見過一隊波既核心因爲頭幾分鐘打得唔好就比人全場dnp
今次教練過火左

等新聞啦

可能有內部問題呢

最大機會 係波叔
ariza 返左火箭 好少矛
不過波叔矛人 會反彈整傷自己100%

一線鷹個件又走 dlo又走
無乜隊 需要pg 或者呢世代pg位根本唔缺人 太多人等上位

btw Kyrie PG真係開壞左個頭

ki 算啦 佢都驚吾皇過一棟既

少煮返潮人夾牙波

咪玩啦

佢仲做得衰過PG

合約期內玩失蹤，威脅唔去training camp

睇返新聞先知原來早幾日G League 有個球員係場上猝死左

但是好多人撐佢

依家騎士蝕到入肉 NET個PICK 都唔知有無前5
吾皇一走 PICK返黎個件唔大潛力就PK
不過我支持 當初KI賣佢去d垃圾隊就岩

主要係佢對家係吾皇姐

仲有唔trade me就開季做膝頭手術。

本身有諗過cap返Kyrie叫trade me+爆內幕個陣仲撐嘅人出黎bin

不過發現好大工程，我比較懶
最後都是算了

仲要underpay 既長約........

渣

你黎囉

關我撚事

schxxxder根本都唔係鷹既重建計劃入面
只係無人會出好價接貨咪唯有用住先
至於少煮，無論打邊隊都好，推上去打正sg好過啦

有冇人記得騎士13年揀果個狀元
宜家係邊度打緊

難為為左出少煮BENCH鳩DVD

笑煮係唔係今年要續約？

少煮真係唔夾隊波
今次dnp 完然波有排鞭

打緊G League

但係G League都打唔出屈機數據=食得屎

德國mk無咁差wor

佢都仲後生
應該仲有機會勁ge.....

而家呢個年代真係太多pg用
佢又未算真係好突出個d 要搵一個取代佢既 唔難

抽得好靚

YES

依加PG爆炸年代

你唔係AS LEVEL PG的話

周街大把取締品

暫時都係合格有突既中下段球隊正選PG

仲要後生

季中交易個陣都好似講過佢係available for tradr，佢係唔算差，但係鷹隊要重建既話絕對有本錢去搵個更加好既pg 我覺得暫時佢同謝夫鐵唔差得遠，但係當用謝夫鐵做球隊核心點都唔會話夠競爭力

如果刑事單野冇事應該唔難搵人接貨,今季睇左佢幾場都打得幾好

拿講真

佢份約去到21年

15M

拎出去放有幾多人接

唔係話佢唔值，係冇市

呢個真

要搵pg既球員，數黎數去得魔術公牛

少帥第一場對牙🐢指指點點

即刻一拳打撚到佢入廠啦

死左啦咩？

季初馬刺都有搵架

少帥有樣好彩既係有機會比佢玩兩年重建隊

Ncaa 教練教nba, 一教就教球星都瓜多

yes
當日confirm左

少帥>波波

一代新人勝舊人

少帥好彩既佢有安爺爺睇住果場

G持

波波回撚晒塘喇

鄧肯退休之後就死用可愛

可愛傷咗就死操LMA

淨係識用巨星籃球😂😂😂

少帥唔同，冇咗隊友就打起JTJB

艾榮傷咗就用Rozier，全民皆兵

結論：少帥>波波

隊長*

點解太子係

波波從來都不是名帥

你都on9. 少帥教多廿年先講喇，好嗎

銀仔捧起?

淨係識用球星

刑天Sick ball

老屎忽心態

舊時咪 提早復出 搞到TD大傷
傷完之後咪錫住用d仔

佢死好命執到GDP炸

琴日臭g po個條news 唔知真定假
真係迫jb提早復出 生涯

得罪講句少煮係垃圾 我以前就講過佢模板係力羊

依家冇咗可愛、LMA成隊刺就唔識打波😂😂

又話波波變陣好勁

依加咪還債，啲球星傷晒

多謝大家

軍神

MDA先至係名帥

緊係真，你估我係樓豬牙

波波私家雞 只係識用pg既老人

呢句真，將夏登由第六人打造成MVP

想要一個冇......

如果harden唔離開雷霆，佢有冇可能可以好似宜家咁勁

冇

無，佢地三個分開先可以各自達到高峰

冇，因為佢未遇見MDA

無人知
睇過舊news 大約
不過bosh 係夏登交易之後
講過唔明okc 點解要交易
佢話final 教練組戰術重點係夏登
專用lbj攻佢個位
因為佢係進攻唯一可以串連隊波
燒盡佢體力

佢係mcfail 手下都有mvp第二名
實力點都有

本身mcfail手下佢都拎到mvp第二啦

唔係全因mda架

屌乜咁岩

臭g

依家咁勁=問鼎高峰=MDA

9唔搭8

肥Tom我覺得做得出

串呀龜唔識?

痴線 無波打都殺🐢

冇乜人ge
去哂屌名校secret?

睇緊垃圾阿記

細蚊仔大戰，曬鳩氣

Mcfail表示

唔好咁講 我都有幫手

你開假acc係ig留言？

佢地傾緊draft

完全無我份

阿妓你都睇

fb ig都有

比人ban咗未？ 聽講佢啲Admin都好快手

fb 2個ac都ban左了 ig易開開左好多個

仲係0-0
雲加

1:0

屌你，放假休息下喇

打緊FF15=.=

雲加尾機到

睇親都覺得好撚好笑

終於無高pick唔洗睇

你推下你個爛鬼POST啦

1點再見

希望佢快D好返

笑撚到

下季都唔知點算
太陽下季應該留邊幾個?

#1001係弱智

要換教練啦

都話黑鬼教練通常都廢

booker jackson 其他有人要就拎去
夫子頭平就續 唔係就由佢走

得PAYTON有得佢揀續唔續姐

Alex Len都開到聲話走
就算留份約都唔方平

真

真心要搵返個雞湯教練教返佢地d態度先

都話，上個撚屌教練教班球員上場要打交?

屌你老味啦

MCFAIL

乜撚野夫子頭

係支那上到連登架？

唔洗vpn都上到

一，上到

二，返到香港啦

大陸妹真係好撚正

又中意低胸，又要無儀態，坐姿勁衰，上下失手

小夫=夫子=夫子頭=XX 自行幻想

真心咩，我上咁多次，都冇低胸喎

淨係幻想到你老母用佢d橙皮紋腩肉幫我打飛機

Mcfail好過佢啦

佢上去淫k

你要去d打卡點喎

好人好姐返大陸

幾時話過我系好人好姐牙

又借D意意淫人地老母

喜茶牙？奈雪之茶？

去左歡樂海岸，有喜茶，係幾好飲，但唔值得排三十分鐘咁誇

係好飲，屌打香港啲垃圾奶蓋

你飲金鳯茶王？

芝芝莓莓同雜果四季茶

芝芝莓莓係咪好撚正，好多人吹捧

系幾正

即係同條囡返喇，晚餐食咩？

唔洗問啦 海底撈

又海底撈

上面大把選擇喇，探魚椰子雞八合里綠茶，鳩數都一堆😴

[NBA]夏洛特黃蜂討論區

入我黃蜂po傾

想引你#1001

Patrick McCaw Update: Preliminary X-ray, CT scan and MRI exams were all clear and, additionally, preliminary reviews indicate no structural injury or neural disruption. He is expected to be released later today and will undergo a follow-up review with a Specialist on Thursday. At this point, the injury will be referenced as a lumbar spine contusion (secondary to the impact of a fall).

夠鐘睇雷鵝

肥仔

水行俠勁撚到

雷啲3分

肥仔第一節3犯

金州勇士隊今天宣布，經過核磁共振檢查，結果顯示McCaw的身體沒有出現結構性的損傷，但是由於腰椎挫傷，McCaw將無限期休戰。

今日雷輸就大檸樂

唔係要落七打湧咩

［西區排名大混戰］NBA 2017-2018賽季討論區 (149)

佢今日一輸唔只第7第8都有得佢玩